敵人開始學整連農牆

呢班人做任何野都要整幾粒殘體字落去
驚死人唔知自己係文盲咁

要正視

講到佢哋俾人壓迫咁

由佢

馬鞍山市中心的行人隧道有撐警牆

佢做到拆一貼百先算

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！！

丝
后
唸

貼係佢地隔離

陳百牆ready

佢地咁撚鐘意拆牆,係時候到佢地在明,我地在暗啦,呢個係好消息

想試下拆牆係未好好玩

撕

改佢張嘢啦
鬥文宣啫驚西

推

唔好撕呀 學敵人？ 留言比佢咪算囉 講清楚事件因由

唔好撕
唔好同佢地做同一樣野
佢要玩文宣，就喺佢隔離貼post玩

陳百牆

612 721 811

貼文宣喺佢隔離就得

我今日就走去搣曬佢

巴打有無圖

用番貼圖去回應佢

支持

巴打我好明你意思
但連儂牆係俾人發表‘意見’嘅地方
言論自由戰爭應該用言論為武器，並唔係禁言

想搵紅筆幫佢圈起晒啲殘體字

撕啦

求其擺張記者同後生仔俾班藍屍集會打ge圖收佢地皮啦

貼假文宣

咪貼囉，我地就貼響佢地隔離
同埋唔好撕，我地好文明，唔會滅人聲

貼返張721 811 係格黎咪得

呢個要正視
但唔需要撕,係隔離貼或者貼係面頭遮鳩左佢咪得

多謝佢開多幅牆俾我多都黎唔切

唔好咁啦，我飲緊水

殘體字

索性用來呼籲大陸五區遊行，
等佢地驚起上黎自己撕

貼佢係假記者啦

agger
並列咁貼

整張一撚樣既，字就改左佢
「咦吹甩左，我換張新既先」

圍住黎貼

中共正煩膠
剩係識癲倒黑白 以偏蓋全 咁去抹黑

咁低汁點解要撕
緊係圍住佢黎貼啦

思路正確

已經被曝係國安。

街坊唔係弱智既，未歸邊個d就算鳩數啦

直接講 夠薑夜晚著黑衫帶口罩去元朗荃灣行一轉
唔使call白車當你贏

係側邊貼張黑警射爆眼！

ok wor

隔離加番幾張黑警就可以

拆撚返佢

媽 好柒

癡返我地啲文宣上去

改字會唔會方便d
改完佢地要自己撕，再自己換張新既上去
會唔會辛苦d

818 天安門廣場見

係隔離貼 果個大陸人係公安，記者係身客係遊客，冇工作簽證，不能工作

唔好撕，係正佢上下左右貼我地既文宣，比人睇下文明程度既分別

撕鳩晒佢啦

完。

貼返真相喺正隔離，特別係件t同刀，佢係刀手

入侵敵陣既好時刻機
長輩圖原理
貼返轉頭 d 人會當真

算吧啦 共豬一直係豬圈𥚃面
除咗識去旅行
佢地都唔知外面咩世界

其實將呢D痴返上去佢地度牆到都唔錯

推e 個

痴佢隔離

大前日中共屠天安門
前日中共屠新韁
昨日坦克壓武漢
今日亂港
明天就是你家

絕對不要撕

留係到
然後再將成個過程同荒謬原因貼返係隔離

//早上起来，微信、微博就被“《环球时报》记者付国豪在香港被打”一事疯狂刷屏。付国豪被打后，《环球时报》总编胡锡进第一时间就在美国的推特上发布消息救人。众所周知，中国人是不准上美国推特的，中国人翻墙上美国推特是违法的，《环球时报》总编胡锡进作为共产党的高级宣传官员，公然带头对抗中央，应严肃查处。

现在言归正传，说说英雄记者付国豪为什么被打。

1、众所周知，记者介入国际事务，应穿国际记者的黄马甲作为标配，并佩戴或携带记者证。可惜，我们的英雄记者付国豪不但没有佩戴记者证、没有穿黄马甲，反而穿着一件黑体恤。黑体恤，黑衣人，在香港民众心里代表着什么？大家应该都知道吧。

2、英雄记者付国豪作为记者，为什么不光明正大的拍摄？香港民众发现被疑似偷拍后质问他，他拔腿就跑。被抓住后，竟大叫“我支持香港警察，你们可以打我了”。新闻记者的本职和本分应该是：客观公正，保持中立，不应介入纷争。如果公开立场，引发矛盾冲突，这就和他的记者身份没有一毛钱的关系了。非但如此，这位英雄记者被抓住后还呼吁别人打他，这应该属于故意挑起事端吧？

3、据说，英雄记者付国豪去香港采访，持有的是旅游签注。按照香港法律，持旅游签注去香港从事采访工作，属于非法。

英雄记者付国豪为什么不通过合法途径前往香港采访？英雄记者付国豪为什么在香港采访时刻意隐瞒自己的记者身份？英雄记者付国豪为什么在被抓后还呼吁别人打他故意制造事端？

这些问题，《环球时报》和总编胡锡进能回答吗？ //

GOOD

唔好搣
要整靚d 文宣
放在佢隔離
來一個巨大的對比

贊同，貼返真相or貼返十張黑警衰嘢喺隔離。

邊到？

當9公格咁 佢貼左中間 我地貼返8張圍住佢

叫大陸仔喺大陸貼多啲 習慣咗 就不滿就會貼
呢粒就係種子

個個都話唔撕
我話一定要撕
因為對家搵人貼呢d一定有比錢
班藍絲得把口
要佢地真係做野真係晒氣
我地撕完
佢地只有再請人再貼過
就等佢地蝕下錢
反正我地撕係唔洗錢既

喺佢隔籬貼返十倍咪得囉

出口轉內銷

後

貼埋荃灣斬人張合照

支持強國民眾係廣場聚眾集會。

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

唔洗撕啦 貼係佢上面咪得 佢貼一張 我地貼一百張

用我哋啲文宣cover佢哋嗰啲廢紙咪得囉

They have freedom of speech too!
But we should try to correct their fake info.

點解我住左咁多年都唔知邊度。。。

貼手足d傷口上去

跳舞為記認

班大媽今次仲唔仆街

思路正確 比啲街坊睇 唔係個個都知咩事

的確係要咁 話明連儂牆

818

貼真相好過撕

大陸人唔認自己係大陸人
反了

佢地整係冇用
同D撐警集會一樣 畫虎不成反類犬

抗爭抗議by default從來都係民眾打政府
係唔會on99抗議民眾

btw 撕啦

撕撚左佢啦

支持貼

係旁邊宣傳天安門上街

我貼既時候好怕人誤會我

終於到我地有得撕啦

UP乜春
佢地真係寫句通順句子都難

撕

佢地日日撕得咁過癮 終於到我地有得撕

仆街！搞到嚟馬鞍山！？

拉得一個得一個
文宣唔可以睇少

支持警察·成立獨立調查委員會

貼其他cover佢

我就同佢撕曬佢

咪玩啦你 打人個啲就話有矛盾位

撕紙佢地日日都咁撕呀 到時你痴完係佢隔離 咪更方便比佢地撕囉on9

見一張撕一張 反正佢地鍾意點講就點講

支持支那人爭取支持警犬嘅集會權利

不了
一定要搣

咪on9啦 佢地平時撕我地撕得咁開心

我地仲要貼上去佢啲紙度比佢撕?

係要有簡體字

咪係 你估佢地真係好似我地咁有恆心咩

佢地冇錢收既 撕一兩次就唔會再整

有錢收既仲好 越撕得多佢地 佢地要越浪費得多錢

對家都遍地開花e water!

今日有藍衣人去利東貼memo紙去民主黨辦事處

貼依啲就得

貼返假膠藍絲文宣圍L住佢

唔同意見就打
班撚屌已經做緊啦
仲要有啲係無差別攻擊
中立 記者 救護人員一樣中伏
612 721 811

由佢整 喺佢隔離駁佢嘴

都唔會去拆佢

唔好拆佢 貼喺佢隔離得啦
(或者貼上去遮著佢)
我地接納其他意見架嘛

貼響佢哋上面

唔好拆佢哋嗰啲，費事無啦啦又畀人打，你知後生仔畀人打會畀人告襲警，直接貼響佢哋上面就算

好多poster

一係唔好撕
要撕就要撕一張貼返另一張
話返畀佢地知呢個就係比人剝奪自由嘅感覺

果幅白牆係連農牆班手足諗住做放映會所以寫撐警牆以防比藍絲撕

支那微博版

cum住佢

我地追求民主 就唔好做呢啲下流野
由得佢地貼啦 我地貼返相應嘅喺隔離就得

要痴張黑社會斬人係隔離
有對比更加震憾

敵人抄橋又抄文宣分向。
不如將計就計？貼返一張係隔離做下集，相用前線被打到流哂血，文字轉哂用狗＋黑社會打人，然後將個原因歸結返係選擇性執法，政府漠視民意。

佢地果副叫列寧牆

push

國家宣傳機器開始有動作喇
文宣情報戰好撚重要

所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
唔好咁容易信假消息
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
612 721同811嘅事一定要俾全世界知

連儂牆貼爆 Facebook WhatsApp洗爆

記者日日問721 811
818 大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要反制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 打氣

地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

梗係唔撕
鬥貼
言論自由係咁用

唔同意見就打 下一個可能係你？
依家已經係啦

正確啲嚟講應該係唔同意見就斬/殺

黐一貼百
-----------------------------------
612 721 811
816 提款&學界攬炒集會
817 紅土玩樂遊
818 民陣遊行

英雄喎，好人好者做乜打格仔？

用被斬圖圍住佢未得睇下邊個傷d

神助攻

係隔離貼番示威者受傷既相 幾大對比

貼返十張圍住佢

我哋唔應該再叫警察做狗

報食環啦

又殘又繁 支那廢藍真係垃撚圾 打幾句野都一舊舊

都唔係比香港人睇，比支那人睇，唔係做咩用殘體字

藍絲人進化左, 識得整文宣同貼連儂牆

落汗

我幾年前已經留意到, 五毛講野係會有一隻簡體字為記

共享連儂牆，仲好

唸唸唸 唸你老母
睇得我好辛苦

付生個樣出唔到大台 姐撚住都係柒下柒下

但驚受傷巴打心情唔舒服

佢地要洗好多錢貼，所以又有機會消對面錢了

冇計

要正視！
正視啊

跳舞為記

好肉酸

撕嘅話太低莊
呢信時候梗係黐返啲真相喺隔離

學下先

[緊急分析]法！不！責！眾！

咁我哋係咪可以好似佢咁撕

驚死人唔知咁

剪返藍衫廢老打人係隔離

818(SAT) 請幫忙修正

成班係咪痴線 咁愛大陸 大陸就真係你唔同政見就打撚死你 係打靶呀 問下佢係咪想企係到吊頸?? 一個愛大陸/大陸人係到話要言論自由??

藍絲指責人地打人

學佢哋拆咗佢

整張黑警揸緊波既圖 用返差唔多意思既字
我強姦邊個都唔驚 我有人照住果D
下一個就強姦你

圍住佢貼返十張

岩呀 直頭唔洗諗 改一改就用得

連諗字都唔識寫 寫成唸字
唔怪得咁無腦 連用下腦諗野都唔識

D文筆差到，又累贅，睇得好辛苦。

唔洗拆，貼返幾十張係隔離就可以

呢張好
不過啲字可以改顏色嗎？
D阿公阿婆老花好難睇到

我係黃絲，我可唔可以去貼？

鬥貼囉睇下邊個人多

草船借箭

向大陸輸出革命的大好機會

幫佢圈返啲殘體錯字改返啱以正視聽
或者直接痴返我地嘅文宣上去cover佢

果張文宣係世界級

藍絲識閪分咩
咪又係同街坊講
挑，你睇下大陸都有遊行集會啦，仲話冇自由

唔好搣，要借力打力，貼更多係隔離

最好大家都貼
貼到遍地開花就冇人撕
愈多人討論真理就愈辯愈明

唔好撕 俾人有位入 貼滿周圍睇都睇唔到